ps5用液金導熱，有機會漏液

Sony 真係良心廠黎

唔知搽液金果個會唔會鄉下呀嬸定全機械搽，可能有漏液問題

個散熱又用均熱板又4銅管落足本，除時成本都50美金以上

更正番原來無均熱板，同埋係用6管

hi工程師

分析師你好 我仰慕咗你好耐啦
今次索尼用咗個乜乜固化樹脂黎密封個液金
唔知你有咩睇法呢

分析師幾時棵跑？

會唔會再賭？

一想開個散熱就拔劍

有d咁既事？

肯裸跑未

找數先啦

找數啦屌你

扮睇唔到

直頭潛左

Attenon seeker又嚟博屌，真係可憐🥺

🥺

不如你教下sony做生意啦，賣日部蝕一部咁戇鳩都做得出
冇你指點江山我驚佢執笠呀

佢對我地有信心

裸跑左先講啦